[求助] 樓契上既火漆印爛咗

如題，上手業主份樓契個火漆印成舊爛咗
會唔會影響到個法律效力

下層樓小心啲